流浪貓求救

頭先跑完步見到隻貓係後巷
應該好細個
等左好耐都唔見有主人或者貓媽媽
就執左佢返屋企
但未養過貓求賜教，應該先做咩，後做咩
洗唔洗幫沖一次身先呢家咁夜無得帶佢睇獸醫
借朋友ac開po

好qq

咁細個唔好沖涼住 你幫佢抹一抹身
比張毛巾佢比個位佢瞓
聽日買個砂盆同貓砂俾佢去廁所
糧就買幼貓糧或者濕糧俾佢食
你依家咁夜係OK 7仔買罐頭俾佢食住先

應該點做，咁夜剩係得鮮奶可以買

俾水佢，有無貓糧？

唔飲得鮮奶

我買左純鮮奶同吞拿魚罐頭，
佢食唔食到

千奇唔好

貓飲唔到牛奶，消化唔到隨時腸胃炎

如果你家裏沒有任何寵物的話先不用急著替它沖涼，準備一些水和食物，一個紙盒裏面放一些不要的衣服，看它會不會進去睡覺

飲水就得？

唔好餵牛奶，否則會肚屙

睇下有無牙仔？有應該食到，睇個樣未夠一個月

依個時間既話可以買咩比佢食
呢家附近有24惠康 7仔

當然不行啊，如果買不到貓罐頭，可以給它吃一點點芝士，如果你的雪櫃有急凍雞翼，可以煮一隻比佢食

重複：唔好餵鮮奶

要把肉用手撕開越細越好

確定冇媽媽嚟接？

雞翼最好起肉去骨，細貓有機會未識分骨頭，會吞埋

咁細隻應該唔食得雞肉

貓本身飲好少水，但唔知佢之前幾耐飲過，有備無患

佢唔太怕生，但貓爪好尖下，係屋周圍走

一日食幾多餐

兩餐，貓餅我係常備

搞散佢洗唔洗溝水

依家得罐頭吞拿魚

佢暫時未知應該去邊到大小二便，賴咗在地下就用報紙吸啲尿，放係你準備嘅貓廁所，習慣後佢就知廁所在那。我每隻都係咁做，通常賴三次内就會識去。

岩岩搞碎左少少罐頭吞拿魚，佢即刻9沖黎食

佢應該餓左好耐

比個鞋盒/紙皮箱佢訓

好可愛
好羨慕樓主執到貓
樓主記得要快啲裝窗網！咁細隻好易跳到落街
未裝前最好閂窗

知道

我從來都無溝水，識行識走食到架喇

見到佢好慘，咁細隻又咁得意，唔知係人棄定同佢老母失散左

因為我隻貓飲得比較少水 所以我會係罐頭加水
你可以留意下佢飲得多唔多再決定溝唔溝水
Between.影多啲相

暫時用膠箱加毛巾同衣服得唔得，屋企無紙箱

咁快畀佢周屋走 你唔驚佢有貓蝨啊？

如窗一定要開，度好位，去家品舖搵啲格仔網加索帶，比較經濟。你隻仲細，要遮多啲，細隻比較頑皮

要搵人接手可以搵我

我放佢係箱佢一野爬到出黎

搵個膠箱 撕開報紙當貓砂用先

佢會唔會食左啲報紙架

關好窗由佢自己行 等佢孰識環境

唔會 你唔整佢亂屙你重煩

屋企有無紙盒啊...放你件衫入去
再放個秒針有聲嘅鐘（記得turn off鬧鐘
佢就會好乖咁瞓

另外佢第一次會唔知自己應該屙邊度
如果真係賴咗就盡量將賴咗嘅嘢放入準備好嘅沙盤
（如果賴尿喺地下就用紙巾吸咗啲尿放入沙盤）
然後用沙鋪好，下次就識自己屙架啦

千祈唔好俾非貓乳佢飲

樓豬要幫手就出聲 同小心有貓蚤 最好帶佢睇睇獸醫

最緊要俾兜水佢飲 都可以睇下佢身上有冇虱
Between 多圖plz

白烚剪碎應該得

有時間就去檢查加打針喇

咁你要畀一個特定位置佢(eg房) 唔係到時你成屋都係蝨就麻煩

之前好心係馬路執左隻貓b，畀成左間房佢訓
到搵到人領養，隔多兩星期先敢畀自己隻貓入房，結果自己隻貓都係瀨野

後來上網睇先知d蝨蛋可以係到幾個月唔死 而且好難斷尾

又發動技能 好羨慕

點睇有冇”失”

通常在頭頂，頸背，卷起啲肉望到皮膚，如有會走來去。

你檢查下佢後頸撥開d毛睇下有無野行，重複睇埋patpat 啫仔 大脾嗰d位 如果見到有黑色一點點都九成有蝨

另外佢第一日返黎未必會屙得出，唔洗擔心架 等多兩日熟左環境就會屙到

好cute樓主可以留低tg
方便人教你

多唔多不停抓痕？

係邊度有得執

試下唔好有咁嘅心態

都無，但好尖

貓唔飲得牛奶！

佢一時驚人一時痴人
但佢啲爪好鬼尖
就咁爬係我腳上面都比佢啲爪爪到痛

我係後山跑步都見到有2-3隻貓
不過佢地好怕生保人
一見就跑

熟貓人仕請賜教

問下邊到有多流浪貓都唔得？

你係問邊到有得執喎 Btw都係討論返貓

果個位平時無貓我跑開步都會經過

Btw我同屋企人住所以我係返屋企問左佢地意見先再返返去睇下佢係唔係到，點知仲係到先接佢走
由跑步前已經見到大大話話都3個幾鐘

樓主係咪會養佢

係呀，唔係都唔會返屋企問清楚係咪比養先接佢走

我整左個箱比佢訓佢唔訓，佢捐係梳化底，係咪由得佢先
聽日先買籠

佢應該係覺得梳化底有安全感
我隻貓仔都係咁

可以聽日買埋指甲鉗
小心啲剪 唔好剪到粉粉地色嘅位

知道，後日放假先帶佢睇獸醫得唔得架
大概檢查左佢無傷，眼見冇”失”
聽晚收工會先帶佢去相熟寵物品買左必需品先

未來的牠

我見佢眼上面果幾條毛勁長

貓仔已安頓好
感謝各位幫手既巴絲
應該係男仔黎 伏係我fd個胸度
咸濕仔

樓主你執佢時就咁抱佢？
佢無反抗咩

我返屋企帶左個箱去接佢

我唔準你咁話佢

Cute cute

最好墊啲厚嘢喺籠底，腳仔踩落啲空位好易整到
我喺$12店到買啲厚小小嘅墊舖

肯花少少錢 買貓沙 同 鹽分比較少既貓糧佢食

樓主好心 加油

樓主屌你咩
唔係咁就完呀
快d post 相啊

過左兩日佢識自己走入籠去砂盤屙屎屙尿啦
尋晚放左佢出黎玩,好痴人呀佢

我係梳化恰著佢又跟住上黎我到訓
可能因為我個人暖

名已改
叫餃子

佢都話好

好得意

我都好想執到貓...
但無流浪貓都係好事

大隻左啲啦佢

有條jer係塊面 應該叫jerjer

咁快癡你

笑左
真係成碌撚咁

大個左D紋會散開 應該冇咁似

有冇裝窗網呀 ?

吊！
點解我執唔到

講完真係好撚似
佢唔要叫jerjer呀 佢要餃子

樓主有善心

唔好買人食既罐頭，超市果d味精罐頭都唔好，否則食到周身病
買d貓乾糧比佢食，飲水就ok

唔知仲有冇人睇但係都更新下

屋企人俾養真係太好喇

More

幼貓真係無敵
但自從有ching 話佢塊面既紋似丁,
我就無法擺脫呢個印象

淨係諗起佢個名叫jerjer

放過佢啦

新圖呢

JERJER最近點

JerJer

餃子學緊狩獵 玩呢個玩具玩到咕咕叫 勁惡

聽日住夠兩個星期可以帶佢去打針檢查下

咕嚕咕嚕聲好似叫煲水聲，好似係貓勁開心先會發出

唔好再呃自己佢叫JERJER

我認得佢個"樣"

咩叫你認得佢個樣

不定時更新餃子硬照

本來唔覺，一睇完上面話有JER喺面就好覺